純討論 經濟圈最近好似有少少問題？

賺藍或紅嘅錢就奶共
賺黃嘅錢就人血饅頭
咁黃色經濟圈仲可以點run？

輕輕一推